[巴打入] 一人n個鍾意女仔既signal

如題

唔敢望

想比佢屌

‘咯咯攣’

係佢面前唔望佢
離遠就望實

日日陪佢whatsapp
就算個女仔係話題終結者

秒回whatapp
同你傾好耐計
清楚記住你講過既野

勁主動

囉囉攣

如果平時已經係fd呢？會有咩signal?

Pish

條條女都唔望我

但佢都成日望住其他人

見到佢自己一個會唔會衝去同佢傾偈

如果細膽+冇自信除左眼神真係冇乜signal
你搵佢佢會好開心但都係內心戲你唔會知
但如果keep住chat我諗佢會有表示

咁如果外向既男仔呢？

push

會有咩唔同

經常望向你
會瘋狂同你開話題

好撚正呀，有條女好想溝，但岩岩先知原來有仔
就算冇仔都唔夠薑溝